牛角粉其實係咪好補身?

樓主打牌又輸甩褲

咩來?